<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>WyMy Blog</title>
        <link>c:///Program%20Files/Git/blog/</link>
        <description>Recent content on WyMy Blog</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>zh-cn</language>
        <lastBuildDate>Fri, 01 Jan 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="c:///Program%20Files/Git/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>[中芥]狩猎</title>
        <link>c:///Program%20Files/Git/blog/p/2/</link>
        <pubDate>Fri, 01 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>c:///Program%20Files/Git/blog/p/2/</guid>
        <description>&lt;img src="c:///Program%20Files/Git/blog/p/2/1.jpg" alt="Featured image of post [中芥]狩猎" /&gt;&lt;h3 id=&#34;前言&#34;&gt;前言&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;　　cp: 中原中也×芥川龙之介&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　分级：R18&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　原作: 文豪野犬&lt;/p&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;预警: 废话很多很拖沓的车；

ooc属于我，含有失禁情节，不适请退出；

段前标*号的段落引用自《文豪野犬beast》小说原文；

感谢阅读。
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;p&gt;　　&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;正文&#34;&gt;正文&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;　　“芥川，想拥抱吗？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　几秒后，回应他的是罗生门把窗帘拉上的声音。&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;　　像风中的两片花瓣的刹那间相遇，试探性地接触，去熟悉对方的吐息。芥川原本苍白的薄唇被摩挲得染上血色，牙关却守的死紧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　唉，中原中也无声叹气。手臂一伸，刚碰到腰，明显感觉到对方反射性一颤，然后强装平静。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　好敏感啊龙之介。男人边轻啄对方的嘴角，边得寸进尺。钴蓝色的瞳色愈发晦暗，黑色的兽并不急躁，他在等待时机成熟。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　被紧紧地拥抱着。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　芥川龙之介没想到自己有一天会被人抱的这么紧。过去，他身边的一米线只有银能越过；而现在，他又给予了另一个人所有权限。理智告诉他需要主动点，实际上他用尽全身力气只能做到不逃开。他感觉到中也先生的手在他的腰部流连，耳垂被含住，促狭地用牙尖轻咬。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“放松点，要不来点红酒？”拍了拍芥川的背，中也提议。考虑到自己的酒量，芥川喝的不多。舌尖全是红酒霸道的味道，芥川皱了皱眉，扭头与中也接吻。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　气息交接，芥川的舌头主动探了过去，下一秒攻势就被对方瓦解。一如既往，他敌不过中也先生，刚努力适应了上颚被舔弄，然后就被舌尖的吮吸错乱了呼吸。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　迷迷糊糊的，等芥川的视线再度聚焦时，他已经无力抵抗了。喉结被中也先生轻轻啃咬着，胸口是皮质手套冰凉的触感，慢慢的温度也同调了。这具身子低体脂却肌肉不发达，芥川自己都觉得贫瘠，中也却起了兴趣，不停地揉弄着。薄薄的一层乳肉被反复揉弄愈发酸痛难耐，渐渐有种陌生的感觉浮现出来，硬起的乳头存在感很强，引得中也转移阵地去咬住它。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“嗯！”猝不及防的芥川忍不住发出了声音，中也抓住空隙，乘胜追击。被玩弄得气息错乱，酸痒的感觉对芥川来说太陌生，使得扣住中也双肩的手越来越用力。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　此时中也的右手无处安放，索性用来解开芥川的腰扣，隔着内裤轻轻抚摸。被除了自己以外的手触碰私处，这是芥川未曾有过的体验。身体仿佛逐渐被点燃的感觉让他很恐惧，他怕自己会控制不住发动罗生门。赭发的男人看他实在为难，手下将芥川的内裤扒下，放出早已硬挺紧贴小腹的肉棒，捋了几下，快感的冲击便使芥川无心再控制罗生门了。
　　
　　要说芥川的性欲一直很淡薄，病弱的身体导致初精来的很晚，他也不怎么喜欢这种快乐的方式。目前中也的动作可以说让他一直很茫然。在贫民窟里幼年也没少见各种各样肮脏的事，所以他不是不清楚做爱到底是个什么流程，他恐惧和茫然的是身体陌生的感觉，而他的恋人耐心地教他、爱他。&lt;/p&gt;
&lt;pre&gt;&lt;code&gt;*他终于得到了——
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;p&gt;　　
*那足以灼烧五脏六腑，让人毛发倒竖，险些就要从喉咙中迸发而出的强烈感情——&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　中也突然加重了力度，令芥川浑身一抖，身躯僵直，不敢乱动。回神一看，中也先生下巴搁在他胸膛上，正眯眼看他。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“在下&amp;hellip;&amp;hellip;”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　见他困窘，中也轻笑出声：&amp;ldquo;怎么了，我还没开始，你就害羞了？&amp;rdquo; 听到他的话，芥川的耳廓微红，眼神却愈发凶恶，爱丽丝见了肯定会被吓哭，但在中也加了一万层滤镜的眼里，怎么看怎么可爱，想rua。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“不是害羞，只是……在下也想帮……” 声音渐渐消失，接下来芥川的动作倒是很果断——生疏地解开中也的皮带，学着对方之前的动作，用清瘦的手指握住涨到紫红的肉棒，转着圈上下套弄。苍白色的手和紫红色的肉棒，两者之间的色差对比，使得大脑愈发兴奋。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“不错……有耐心教导的价值。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“是，在下会好好学习的。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　草。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　这一瞬间，中原中也不知该骂芥川清纯还是放荡。在这淫靡的场景下用着敬语，只会让这场面失控——不过就这样就好，这样就好，他恶意地想，等到之后你最多汁鲜美的部位被我一口吞下，还能说出敬语吗。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　他等不及要验证他的猜想，于是手下更不留情了，清心寡欲的芥川明显受不住肉棒和其下的睾丸同时被伺候，很快芥川忍不住胯骨前挺，龟头的小孔一张一合。中也看准时机，在射出的前一秒含住龟头并用舌面舔舐，接住了芥川今晚的初精。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“哈……哈……别……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　芥川还沉浸在那如海水倒灌般的快感里，涣散的瞳孔映着中原中也。而对方满意地吞咽，舌尖卷回残留，一滴都不放过，然后附身凑近。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“这个要点也要好好学习啊……虽然这么说，但果然还是留到下次再考你吧。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　犬齿扯下手套，又咬住方形塑胶包装的一角扯开，润滑剂倾倒在被迫分开的两腿中间，尽管之前被倒了几手让其不那么冰，芥川还是被激得一颤。　　
　　
　　“！”有什么在触碰那个敏感的部位……芥川这才意识到接下来要发生什么，回想起幼时看到的惨象，咬紧牙关，刚想偏头就被扳正，一个吻落下来。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“别怕，不舒服就说出来，别忍着。”说是这么说，男人也知道芥川是不会开口示弱的，于是张口擒住芥川之前被吸肿的乳头。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　那里已经胀痛到仿佛要破皮了，乳肉上遍布牙印，芥川不禁把注意力转移到胸口，努力着克制想躲闪的动作，因而忽视了下体的感受。等到他被突如其来的快感冲击时，情不自禁的叫出声，身体抽动了一下，紧接着又被中也压下去。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　这种感觉跟刚才射精时的感受完全不一样，让他只想要躲开，后穴内壁缩紧，排斥着外来者，但早已被中也灵活的手指按压得汁水四溢、无力反抗了。恍惚之间芥川被翻了个面，被掐住腰部，被侵入。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“呜………”尽管已经耐心做好扩张了，后穴被一寸寸碾入的痛苦还是令其不住收缩，紧得中也嘶了一声，拍了拍芥川唯一多肉的屁股:“放松点。”一只手又探到下边，帮芥川抚慰起来，希望能让他好受些。在芥川挺身颤抖着在中也手心射出时，硕大的肉棒碾压着G点挺入深处。倒错的双重快感冲击得芥川进退不得，热辣的耳垂又被中也先生叼住用犬齿磨蹭，于是他只能抖着屁股，呜咽受着了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　但祸犬的示好并没有换来喘息的机会，之前被发现的敏感点没有被放过，伴随着越来越重的肉体拍击声，芥川连呻吟的时间都没有就被推上浪尖。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“！”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　前边还没射完，身后的撞击却越来越重，敏感点反复被碾过，汗水混着精液被甩到床单上，泥泞不堪。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　浑身都在出汗，两人仿佛刚从温泉中走出，接触面越大的地方出水越多，皮肤都滑腻得像内酯豆腐，一抿就化。芥川仰倒在床上，渐变的鬓发黏在脸颊上很痒，他也无力去拂开了，只能从他间歇的抽动看出这不是一具人偶。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　而中也干得正酣畅，从上方的角度，能欣赏到极绮丽的风景。芥川的双颊晕染着艳丽的桃红色，苍白色的皮肤被点缀上数不清的咬痕和淤红，简直连百亿名画也比不上。平日里冷淡守礼的恋人，在床上被自己干得只能颤抖着接下浓精，这样的的极致诱惑享受多少次都不会满足。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“……”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“什么？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　芥川的声音被肉体啪啪的拍打声压住，中也没能听清，放慢了些动作，伏低身子倾听。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“中也……先生，厕所……”因为太过羞耻所以芥川掩着面，中也很困难地分析着如同蚊吟的言语，顿了两秒才明白意思。是之前喝下的红酒被完全吸收了吧？出水出得这么多，中原中也还以为酒精和水分被全力供给这些地方了。尽管还没到射的时候，他还是体贴的退出芥川的身体，看他颤抖着爬不起来，又抱着他走进厕所，像小孩把尿一样抱着芥川站在马桶前，坦然道：“尿吧。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“……”真的不是在捉弄他吗？&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“你看你也站不起来，我这样够体贴吧？还害羞什么？”说得冠冕堂皇，可惜带着笑意的语气暴露了他的促狭用意。芥川挣扎了下没法挣脱，也只好如他的先生的意。但可能是被注视着的原因，肉棒抖了几抖，但一滴也没出。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　这时中也抬高了点芥川的身体，炙热坚挺的肉棒轻松滑进后穴，直戳敏感点。芥川猝不及防间关卡一开，淡黄色的液体喷在了马桶盖上。好在反应及时，射出了一点点就停止了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“中也先生！你这是！”羞愤不已的芥川边挣扎边质问，酸痛的身体使他只挣扎了几下就气喘吁吁停下。而中原中也气定神闲，仿佛不是在用力抽插着恋人的后穴，而是在品赏美酒。“看你这么艰难，给膀胱加点刺激。你看，这不就出来了吗——嘶，别夹这么紧，专注点，快尿。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　说着下流的话还越来越用力插的人真的是那个温柔体贴的中也先生吗？！芥川挣扎也挣扎不动，后穴无节奏地被一顿狂插，只感觉后穴那里的热意渐渐蔓延到全身，所到之处酸麻不已，引得他不停颤抖出汁。用尽全力锁住的关卡也失了控制，步入高潮引发的抽搐使得喷射的尿液溅得马桶一片狼藉。看到此情此景，还在被先生操干着的芥川被刺激的昏了过去。&lt;/p&gt;
&lt;hr&gt;
&lt;p&gt;　　“龙之介，还好吗？醒醒，喝点水再睡。”迷糊的芥川被他的先生喊醒，闭着眼睛喝了点水。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　感觉身体很清爽，大概是洗过澡了。太过疲惫，他的先生拥着他躺下，于是他又沉沉地睡着了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　End.&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
